袁偉豪今簽紙娶張寶兒 億萬駙馬進駐7千萬豪宅

早前公開宣佈聯名購買7千萬豪宅，袁偉豪張寶兒今再添喜事！兩人今在家中秘密簽字結婚，兩人跟足傳統，穿上中式裙褂禮服進行儀式，郎才女貌，非常合襯！新娘子盡顯貴氣，嫁得相得豪，兩手戴上3對巨型龍鳳鈪，頸上則掛上4對龍鳳鈪，龍鳳鈪又粗又閃，行頭十足！

而袁偉豪未換妝之前，穿上紅色睡衣坐着拍照，他前方放滿中式婚禮拜祭用的物品，有金椰子和水果等。

呢條仆街點解可以咁撚好運

袁偉豪柒撚到
本身做牙佬個時都幾靚仔
依家好似就死咁

要你娶張寶兒你肯?

屌 勁撚好命

佢個樣真係好撚殘未瞓醒咁

我肯啊

恭喜bowie

張相影到似豪仔出嫁

袁偉豪好靚仔
寶兒就好啦 幸福鮑

真係命水好

全盛時期做維他奶仔仔戈陣幾好j
依家真係柒到.....

印堂發黑
不過有拖鞋飯食唔怕

香軟米飯 男人夢想

港男典範

個樣真係好有陳展鵬嗰陣亞視除

Anyway恭喜張生張太

終於俾佢恨到入贅成功 第時生仔姓張定姓袁

上岸

睇到第一張相真係嚇一嚇

本來已經踏入中年冇戲拍，玩埋抖音都開唔到強國市埸，個人呢幾年又殘到陽萎咁
依家有大屋住靚車揸
打跛腳唔駛休

左上

秘密簽字俾人知道咗仲係唔係祕密

袁偉豪 39歲
張寶兒 29歲

袁偉豪 港男又尖撚，搞咩咁殘 ? 尖撚係望落係老d 成d , 但唔係殘wo

好明顯自己放料

好撚正 天堂哥

你唔肯？

即刻扒啖飯入口添

唔係佢出嫁咩

入贅女婿咪即係佢出嫁

操得太勁無哂脂方得muscle

呢個只不過係佢老婆以前個樣姐
而家唔係咪得囉～咁都係到酸人地

袁偉豪睇落都係好撚貪錢啲男人

酸豪仔多d

我估係拍鐵探嗰陣暴瘦搞到宜家個人殘曬

軟飯王

3500m零成本袋落袋...

會唔會係俾條女晚晚chur爆

張袁偉豪

睇錯佢認有愛滋

其實我覺得幾靚

哇 袁偉豪樣衰咗咁多
日日比張寶兒chur

以為冥婚

佢樣好stoned

個樣老得勁快

笑左

頂住！臭都要奶呀！

no one care

dancing party d鴨仔憑自己實力就住君臨天下, 咁阿張生住7千萬豪宅咪鴨王？

恭喜張生

+1

七千萬我娶欣宜都得呀

張偉豪

藍屍娶藍屍理撚鳩佢冚家死曬啦

寶兒笑得好風騷
反而豪仔木口木面

見到佢就解釋到男人所說的「我暫時不想結婚」 是什麼會事- 他不是不想結婚， 只是不想同你結婚.......女人會勾金龜， 男人一樣會.........

Agger 幾pure

好好建立自己的生活

點撚樣唔肯啊
幾十億身家呀
唔通溝公屋妹咩

啲人成日話惡有惡報
真係得啖笑

拎一千萬整靚老婆都得啦

on9 仲要個樣唔係太樣衰

長期咪埋對眼好倦咁樣

有咩惡

點解唔肯
個樣都算過得去，又唔係肥婆，仲要勁有錢

柒撚柒

張寶兒好撚有錢
佢老豆跑馬地好多物業

軟飯好食

古有張生變謝生
今有袁生變張生

成世俾外父睇唔起

袁偉豪真人版嫁個有錢人

真好命！

邊有報應呀
放長雙眼都唔會有報應

袁偉豪
上進心公屋仔

其實幾靚

你家人頂得佢順就得

鞋抽面都叫靚

其實搵翻人地以前啲相有咩意思
利申:覺得張好閪

j死寶寶了

好妒忌張寶兒

證明張寶兒好撚淫
吸乾了牙佬

係咪曬得多先咁殘

似郭政鴻

早知你哋會咁講

+2

食飯

終於修成正果，抵佢地之前愛得咁高調

好八婆個樣

不嬲樓上仲有人讚佢pure

死老豆都急住做紅事

以前

有愛滋 有創意 我鐘意

佢著泳裝好撚正

袁偉豪個樣冥婚咁

鴨樣

師兄食開咩七千萬都唔肯食張寶兒

遲早街邊有個利是封入邊有佢個名

張生真叻仔

張生真幸福

點解可以又膠 又多紋
又乾 又殘

Tvb冇比錢佢整容咩

事實上佢真係出嫁

呢個白滑version自從同岑杏賢散左之後已經無左架喇

你問得咁on 9

人地係豪哥

樓上貼同岑嗰張合照都係人乾咁款喎

70萬都肯呀屌你

以前都有少少骨膠原，但而家連皮膚的彈性都冇娌

倒貼68888大禮

佢兩個好襯

真

下巴

牙佬
而家

蘋果插龍鳳燭

幸福JJ

好似無得醫等死果d人既樣

呢pair真係睇見就唔開胃
如果條女無錢，呀張生點會睇中佢

呀張生呢個笑容仲開心過佢結婚既相
結婚d相強顏歡笑咁

咁醜都埋單

本來睇萬梓良個po都半信半疑
我而家真係信做鴨難搵

一個殘
一個醜+西
好襯喎

個樣好縱慾過度咁

以前容光渙發

七千蚊我娶欣宣都得呀

上曬報都叫秘密簽字咩？

好勵志

袁個樣真係好啱食軟飯

好正 岑杏賢

張寶兒仲有個妹 靚d

中四嘅女仔有咁嘅樣已經好靚啦喎

無法啦, 為左錢要拾棄初戀

鞋抽, 同丘虅華一樣

但係佢而家唔靚

agger，幾pure

咪撚扮啦 一定肯

袁偉豪終於嫁咗比張寶兒

會唔會請咗陰野借運

想聚佢老豆多過張寶兒

成世既運用盡左 要減壽 印堂發黑

但佢個樣好似比人榨乾左咁....

你都on9
幾多做鴨食又肥又老既老太婆
張寶兒雖然唔係正
但已經算樣正常啦

陽壽已盡咁款

個樣招積到

其實唔柒，但無貴氣，有錢女黎講算唔靚，個feel似mk妹多啲

冇骨氣
垃圾

好撚肉鳩酸，身上金鏈仔都無條

靚? 笑到成個白痴妹咁

岑靚好多 有貴氣 有氣質 心地好

嗰時真係幾靚仔

新一代張生

我都想有富婆包養我呀

佢衰咩

七百萬我都滯

好恐怖，堂眉太濃，塊面又白，眉心又有一劃唔知做乜，勁大吉利事。

似啲小息會係到做數學題嘅毒撚

堅係襯

岑杏賢有氣質好多

張生呢個笑容唔同D, 係真心笑出黎

我不想努力了～～

明明有做運動，點解越做越殘

Who

師兄都幾等錢洗下

計數機樣

我唔信
除非...

背叛岑

7000萬喎師兄
骨氣值幾錢?

化咗妝先叫接近正常咋

我7萬

肯呀屌你老味！！你繼續屌公司冇wfh、逼地鐵、收工困觀塘..我食好住好乜都好
去做鴨服侍d做得你呀嬤呀婆，重要中肺炎
張寶兒拍埋去，贏幾條街喎！！

有乜慘得過肥媽俾人割咗蓆都無人知…

Ok la, 算中上

肯 再食埋張寶兒個妹 激死佢老豆
吞埋間公司 最後追返岑杏賢

直接娶佢老豆都肯

你睇下欣宜D男友咩質素先啦
你肯佢都唔肯啦

條眉袁偉豪係咪得罪咗個化妝師

男人黎講袁偉豪都算殘得快
成50幾歲咁
鄭嘉穎都5張嘢但都keep得好過佢

袁偉豪係咪晚晚比人榨到一滴都無 個樣好似就死咁

依家樣又衰，格又臭

第二張個軟飯樣
戲都廢事做

晚晚都有個細10年嫩口野屌 重唔出盡力咩 近4條都算係啦

其實講真都唔算好大隻 極低體脂操半年點都有 著左衫完全唔覺

性交轉運

有冇人覺得佢越整越樣衰

係咪有暗病個樣有d似拍鐵探個期咁

張寶兒越吸越正

其實佢有個妹，一樣可以做駙馬

見住個仔嫁得咁好 相信世伯都唔緊要既

佢兩姊妹以前真係樣衰到..

入贅賢婿

袁偉豪而家真係正宗印堂發黑命不久矣咁撚樣

可能巴打講緊袁生咁撚醜 張寶兒都埋佢單呢

咁佢可能每晚都要輸出10億8億嘅，唔係點會咁殘

鞋抽

袁偉豪今簽紙嫁張寶兒 咁樣會唔會啱d？

化完粧都叫省鏡
外父仲要咁有
仲有乜好講呀

呢個角度似玄彬

點解呢度咁多張寶兒打手
佢柒到喊 心腸又毒
之前袁偉豪屋企人有事佢喺訪問度一路答一路笑喎

似撚咩

嗰陣都冇咁殘同人乾。而家真係好撚醜樣，真係痴咩人就有咩感覺

殯喪就有佢份

偉豪：寶兒，我不想努力了

冥婚相咁

條女個樣又唔係差到貼地
一定屌

以前我都覺袁生（依家叫張生）幾靚仔
依家變左個殘佬

真...好似油盡燈枯咁

真，有段時間覺得佢幾靚仔 又正正氣氣咁
依家無時無刻都好殘

唔鍾意張
但唔覺得佢真係心毒
係佢大小姐開，唔識人情世故唔識睇人面色
算冇教養冇修養，多過係心毒
所以佢就算屋企好有錢，都冇黎氣質同貴氣
成個mk老泥妹咁好小家

Agger 佢oncall36小時果排真心幾靚仔
依家真係好殘

係 個陣應該係佢全盛期
自從佢揀左件鞋抽之後 愈黎愈殘

開盤離婚賠率分身家

張相有咩問題？
唔差囉

佢真係似d精俾人榨乾榨淨咁樣

條友搞咩塊面好似皺晒皮咁
睇落似50歲

老老實實 佢可能真係有七千萬

有愛滋點潤呀？

屌我以為佢4中

讀到Wharton 講野咁on9

個master online course黎

Online program only
佢個妹都讀VTC同Warwick 合作ge商科master

當時肯
唔洗再好似以前等上位時咁坐coffee shop拍拖

張寶兒都仲後生十非年有錢又唔洗擔心
反正袁食開啲女都唔係高汁
計埋身家娶得過啦

唔知同張寶兒段婚姻過唔過到3年

垃圾tvb狗生仔無屎忽

張寶兒同李嫣撞樣

鞋抽先係富貴相

好明顯整過龍
膠得滯
又唔可以整落去

高級跳舞導師，邊度可以入行？

打太多針表情僵硬

做冷靜型角色就成套戲冇表情變化 仲衰過山下智久

張生以前做過劉公子影相做model

外父唔係包左佢一千萬一年咩？間屋7千萬喎

佢食d 女